08年自稱龍的傳人，之後一點一滴的事情累積

08年自稱龍的傳人，之後一點一滴的事情累積

之後不斷出現大量氣憤事件，不公平事件，不合理事件
因為多到數唔晒
不如大家一齊數下 回憶下 究竟有幾多令大家如此討厭港共和中共

我係中國人啊hi!!!

dg事件

高鐵反對 仲夾硬上馬

dq事件

胸部係攻擊性武器

休班警乜都做 販毒 勒索 老笠 行賂 強姦 非禮

由細都覺得中國係鄰近地區 啲人奶領導，溫家寶黑板題下字都要鑲起佢 死on9仔

四川啲捐款貪走左 就發誓唔捐

對港共徹底絕望係DQ 入system都唔得仆街啦你

高鐵超支

毒奶粉

所以話中共洗腦真心好恐怖，嗰時大把人爭住認

溫不嬲比人笑影帝
胡反而無乜人理佢
四川豆腐渣工程係我對中國印象急降既一次
之後乜野三鹿 孔雀石綠不過都係錦上添花

毒疫苗

強拆

花幾十年時間由幾百萬人令幾億人富起來根本係一個奇蹟
但係中國人忘恩負義，無休止地壓榨香港，梗係爆煲啦

其實97前都成日硬上馬
高鐵錯唔曬
但個站根本冇需要在尖咀

一地二檢

四川豆腐渣

汶川d捐款比人貪晒

樂觀SIR，有冇整合

高鐵變動車

高鐵撞車 毁屍滅跡

正苦高官囤地無事

689貪5千萬無事

全球最高樓價

高官當刂房無事

律政師僭建無事

正苦既基建比中資中標

降低沉降標準

港大副校長事件

全球貧富差距最大

周圍強国人 商家賺到笑 但屎就香港人食

全球最擠迫

全球生活成本最高

天價買東江水

天價買東江水 唔建立化淡水廠 仲要比強国人話 唔供水比你 你就玩完

要不是中央照顧你 你早就完蛋了

恒指衰過07年時 十幾年 恒指仲跌左

應承左普選 中央走數 繼續小圈子選舉

掌心雷種票

種票 但無人處理投訴

icac淪為管治工具

強国水災死好多人 但和諧了

被自殺
被消失
被抑鬱

地鳩油

強国言論審查

十幾年 人工中位數升10%左右 但物價升左8成

有冇人同我一樣由細到大都唔鍾意大陸
成世人唯一一次認自己係中國人嘅一次係英文默書唔合格先講咗一句中國人點解要學英文
而家諗翻起真係想鍊撚死果陣嘅自己

中聯辦買樓唔洗比稅

細細個d 支那親戚對我差
再加埋聽得太多羅湖城割腎果d 都市傳聞
所以細細個已經好唔鐘意大陸每次去大陸都驚自己無命返黎

問責官員唔洗問責

成堆狗官話壓抑樓價 但個個都炒樓

成個正苦都係傀儡

努力幫手推

公屋排廿年都上唔到

強国人排唔洗三年上到

強国人係法庭影相無事

強国人來香港做低下工種都係專材

從來都無好感過
然後中學反水貨客有首蝗蟲天下
果陣就全面反感了

十年前我地比左機會你
諗住黨還黨國還國
諗住影帝同胡撚塗有一日會改革
諗住佢地會屌柒香港班狗官..

諗返轉頭, 原來我地真係好撚天真

日日150個

來港團聚既強国人 40，50，60都可以來港

強国人來港拎綜援唔洗做

綜援出三糧

黨鐵年年事故 無責任

黨鐵年年加價 任搶

十號風過後 正苦夾硬迫人番工

成堆狗官 奶共派 口講愛国
但個個陷定都係外國藉

強拆皇后像碼頭

普通話教學

周街蝗語

學生洗腦營

龍的傳人與中國都係世紀謊言嚟.
與雅利安人與第三帝國一樣性質.

周街火車頭